唔撚係掛 廢老八達通過馬路部機要50萬一部

仲要請人係度教廢老用

所以話宜家啲廢老真係好幸福
搭車2蚊又可以打尖，一上地鐵啲廢青就嚇到彈起咁讓位，宜家仲有得延長綠燈時間

ICAC

有撚用咩 個個都係賽跑冠軍黎架嗎

懶係高智能咁

學Icon man 已經搞撚掂啦

廢老舉手=無限綠燈延長

學Iron man 已經搞撚掂啦

浪費公帑

呢d燒錢工程大有大做 細有細做

廢老點會用？要特登行埋去拍，搵到張卡已經轉咗紅燈

同埋佢地應該會擔心部機有古惑，嘟卡時靜雞雞扣佢錢

重有400萬顧問費

運輸署去年九月花費四百萬元聘請顧問進行兩年研究，延長交通燈綠燈時間讓長者及行動不便人士可從容地橫過馬路。該署初步考慮在部分交通燈設置八達通卡閱讀器，長者和行動不便人士過馬路時，可使用長者或殘疾人士身份的個人八達通卡拍卡以延長綠燈時間，但其他八達通卡則無效。

整D長輩圖比廢老，

你知道嗎？每延長一次要扣5元阿？
一串光陰一串金，同意請分享～

不過一組交通燈好似都要幾十萬
講緊幾年前

400萬都算，仲要用兩年 國際大企業 market research 都冇你過馬路咁多研究

係廢老眼中有班馬線同紅綠燈架咩

大地在腳下是撚旦我行

利益輸送？

磨個死人袋用4秒，死死地氣拎八達通出嚟用多4秒，收返埋又4秒

對佢哋嚟講倒不如舉吓手直接過就算

我收左一半 諗兩年實諗到條好d既橋

廢老識閪用咩
普通都唔用，仲要拎八達通

過咗65就應該強制安裝晶片等交通工具可以偵測廢老出沒

如果唔係「星之子」點會咁富貴

多謝特狗政府提供笑話

官商勾結到咁真係當成班腥港豬係傻既

不過 腥港的確係傻既

屌，唔開高D價，班高層點cap水呀？ 你估做政府真係做公僕呀？

廢老會用先算

因為班高官都係廢老.
佢地諗巿民需求係從廢老角度出發

諗依啲政策既傻西真係無撚得救

班廢老妹下妹下去到路邊 , 拎八達通出嚟, 放返去, 再妹下妹下過馬路都唔止浪費左 4 秒啦

政府工程全部都係用黎貪架啦

貼張qr code咪得囉
廢老用手機一掃就可以延長綠燈

認真問有咩投術要貴咁多
原本一套燈十幾萬都算啦 加多部八達通機再改下program 就升價數倍
其實呢啲嘢有冇監管？成日亂鳩咁洗錢

加4秒花咁多錢

依家持續進修基金好似去到65歲
開個course教lo
順便教埋過關點放回鄉卡

創科局用法

其實加多一個按鈕for加長過馬路時間已經得 一般人對個綠燈長唔長根本無所謂 又唔係會快啲有得過都唔會無啦啦㩒 有需要既人自然會用啦
例如扭親腳既人行得慢就可以用
洗鬼專登搞身分證明淨係俾長者 佢地行得快過你

唔係話唔好研究呢d野
而家香港科研係生死存亡之秋，可唔可以集中火力搞好科技先？AI, big data, 電子貨幣， 無人駕駛無人餐廳等等
再唔追，真係只可以完全被牽住走

HKnoIT

老實講 唔覺有幾貴 請顧問研究2年+整部新既野出黎隨時一嘟就延長個燈既時間 中間佢點影響附近交通流通呢d係有數計 2年4球你可以話佢唔夠平同埋點解最尾hyd會buy條咁既垃圾橋姐

整個等車等小巴果d座位垃圾要百幾二百萬一個就真係貴啦 毫無技術學術成份

揾民建聯 延長綠燈2秒咪得

延長得果3秒，真係當佢地賽跑冠軍咩

派錢好撚過

諗出黎果條友肯定以為自己好撚醒

其實戇尻到冇人有

咪係，試吓擺張100蚊過對面丫
班仆街廢老一定快過保特

應該出多款俾大學生專用，走埋去講句「屌你老母」可即時轉綠燈

百達通其實係私人公司產品，配套係公共服務其實合適咩

八達通公司最大股東係MTR，MTR最大股東係政府

舉手咪得

其實要改嘅反而係部份太快轉燈嘅馬路
而唔係整一壇野去延長過馬路時間
唔排除真係有啲妹下妹下
行動唔方便嘅正常守法老人家
但係正常司機見到都唔會急在嗰幾秒
真正會出事嘅原因係亂過馬路啊！
你支燈整左壇咁嘅野都好
啲廢老唔要命嘅
都係喺冇燈嘅地方照過架啦！

琴日睇新聞聽到50萬一部真係呆左
一部高智能iPhone 都唔洗一萬呀大佬
香港起乜鳩都貴過人

唔怪得八達通唔多搞電子貨幣，原來有另一財路

真係弱智

洗四百萬顧問費結果係用八達通

50萬一部真係貴到離地離到去火星....

其實係香港渣車都唔會太窮
香港對比外國黎講算貴

又呃一筆,過一年變垃圾

與其延長4秒不如你整個顯示仲有幾多秒就會轉燈仲實際，你個鐘就係轉先嚟加4秒都係唔夠時間過架啦，你俾個顯示人睇起碼預計到夠唔夠時間過

仲衰過台灣

唔知到時會唔會又有D新法律用黎拉濫用
一陣話你每次過馬路阻住2秒
香港經濟因此損失幾多百萬
又不誠實使用電腦
又廢佔領馬路

有無Link

整個倒數仲好
50萬1部垃圾 on9

王志雄表示，加裝智能裝置時涉及挖路及拉電線等地下工程，各裝置成本花費約50萬元。

涉及挖路及拉電線喎，唔單止係部機喎

其實唔難

屌你
D廢老唔需要呢舊野

你只需要係每個馬路口, 整兩度閘門
限時開關
D廢老快過保特大隻過the rock呀

其實你綠公仔過馬路如果轉做紅燈都過唔切 司機都要等埋你架啦。

廢老攞個八達通出黎都唔止兩秒啦

唔怪之得啲人話香港冇科技冇it
個個當it野唔洗錢 唔怪得it狗人工咁低

其實就多鳩餘
D廢老紅燈果陣都過緊啦
理得你紅定綠

咁大工程

不如請個波板糖人企街啦

用無線咪得囉

而家講緊係成效同成本唔成正比呀
整埋d垃圾裝置又唔撚用腦諗下成效
重要做價唔平 緊係要屌

係囉,點解要整個延長,唔整個秒數顯示

8達通咁麻煩要拎出黎嘟
梗係喺廢老隻手殖入晶片
行埋碌柱度摸落去就得丫嘛

呃D廢老嘟一次要扣2蚊先

部機50萬？2萬都俾多佢囉

無敵了

地產發展商應該起關愛樓 呎價1000

on99­要班廢老拎八達通出黎
拎出黎都20秒，過撚左馬路啦

求其搵個名義益工程佬

咁有冇皆大歡喜咁貴先

香港d路一年四季都不停有工程

根本政府同啲工程狗就官商勾結到離哂譜

貪污港

如果有一班廢老排住隊過馬路，個個都走去嘟張八達通，個燈號咪幾分鐘都唔使轉燈？

曬錢

多9魚 cup水咋

呢啲就係《四代香港人》中所講既既第二代香港人(1946年至1965年出生)，真係著數，後生又戰後重建機會處處，老咗又社會畀諸多著數

[url]東區區議員林其東成功爭取綠燈加1秒，同場加映運輸署教長者過馬路秘笈

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
又少項政績老吹

自